亂港之母和港獨奶媽 - 邁克

亂港之母和港獨奶媽 - 邁克

林鄭「釋出善意」後，瘋警毫無收手跡象，黑社會仍然橫行無忌，這位亂港之母究竟有幾把炮，大家心照。好商量的市民將訴求由五大調整為四大，當然得啖笑，抗爭並未因此鬆懈，反而杯弓蛇影步步為營，唔知慣性大話精究竟搞邊科，提高警惕防範惡貫滿盈的奸官以退為進。比較令人意外的，是藍絲反應那麼強烈，媽叉之聲四起不特已，還彌漫一種只有「如喪考妣」才能勉強形容的哀傷，差一點要為突然死亡的信仰設靈舉行大殮。見到他們披頭散髮驚惶失措，實在於心不忍，連忙奉上安慰：定啲嚟，你哋阿媽咁錫你哋，三個月來眠乾睡濕屢屢哽咽，連去髮廊洗頭那麽重要的活動都甘願放棄，處心積慮為你哋謀取福利，點會無情情出賣你哋吖，垂死掙扎來一幕跪低，不過企圖增強戲劇效果，千祈咪以為佢轉死性倒戈呀。呢嗱，勿以為夏蟲不可語冰，同樣撐警暴的大陸網民，就比土產Deep Nancy們清醒，發出「香港港獨廢青贏了」哀鳴後，懂得立即自我安慰：「關中央屁事？這是給港獨一個套！」

最富娛樂性的小丑，非外號鼠王的梁姓立法會議員莫屬，事事爭先出醜的何妖這次慢了半拍，真係冇陰功。梁婦箭步飆上電台邀功的姿勢，勇猛過奧運金牌健兒，夾硬將林鄭踢埋一邊，揚言撤回惡法她是第一功臣，除了衝上前線大量接觸三類年輕人，更「用普通法（呃，抑或係普通話？）去說服內地專家」，「用咗好大努力，爭取橄欖枝」。嘩，真係失覺晒啊民族英雄，遲下封你做「港獨奶媽」，搵人照你個樣雕座銅像擺響金紫荊廣場供市民憑弔啊吓。

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

上一則
上一則
太子站到底收藏了甚麼秘密？ (高慧然)

下一則
下一則
「釋出善意」 (尊子)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可